患難先知對方有無愛過自己

當你所謂既另一半，見到你飯都無得食既時候，都唔幫你，就知從來自己都無被愛過
佢供以前條女讀書，佢有事，萬萬聲咁幫
我而家飯都無得開佢咁對我，我知我可能以為自己有男朋友，其實係無

假膠

咁仲等咩 唔走？

走

食住老綜先，然後自強吧